1933 Nazi vs 2019 Police

岩岩有巴打整左張中文

Pish

推到俾外國媒體見到

係納粹德國, 史實字眼好緊要

今日金鐘，明日香港
今次番工唔出黎？
過多幾年，自己同下一代解釋點解一見到警察就要九十度鞠躬

你地冇做錯到

猶差變納稅差

你睇住有反效果

germany,唔係germary

自

搵人share去fb whatsapp群組

放Twitter tag外媒

送比德國領使館

估唔到會落後德國超過80年

push

post去reddit

已上Reddit

蓋世太保
秘密國家警察，是納粹德國時期的秘密警察。秘密國家警察由黨衛隊控制。它在成立之初是一個秘密警察組織，後加入大量黨衛隊人員，一起實施「最終解決方案」。 1933年春希特勒出任威瑪共和國總理，而赫爾曼·戈林接管普魯士警察局。戈林於1933年4月26日成立政治警察組織蓋世太保，核心成員為普魯士警察。

改埋香港警察個logo做納粹旗

好滾動D鬼佬